！……？ 象徵香港社會

已經冇人阻止到考評局既瘋狂

好在唔係考呢題
大家會點揀？